勞工假+6 days week，今日真係慘過食屎

明明係星期六+紅日，居然要返全日冇補假

呢啲工真係奴工先做
做過一年 生不如死

慘得過有人咁都肯做

勞工假咩黎？

之前份工都係
一到公眾假期就比人問你無假放咩？
慘過食屎，
所以樓主都係快啲quit啦

QUIT左十幾年，十幾年黎慶幸再冇遇呢D 西公司，
07年開始公眾假 5 days week，
不過當年呢D日子嗰種屌晒老母，真係一生難忘
如果有日焗著做返勞工假 6 days week，真係唔敢想像

最慘應該係機場、商場食蕉、巴士佬，呢D好撚多都係勞工假，呢幾日係咪睇著人玩，自己仲要開工兼冇補假

勞工假 6DAY冇長短 7AL 我都做過咁樣既工一年 屌你老母仆街老細

閪工三寶
我諗香港有2/3都係呢啲閪工

幾錢一個月先

50k有咩所謂
16個月糧

Fg 都5日9-6銀行假12日al啦
仲做依啲閪工做爛市

閪工唔止呢三寶，通常連埋逼農曆新年放晒AL，可能廿八收爐，初十啟市，唔知以為好正，其實成年再冇日子可放AL，休孖DAY都冇，佛誕、復活節冇得放，聖誕節放一日(或者唔放聖誕放冬至)。

去旅行就仲慘，全年去得一次，仲要係最貴既時候，同樣有農曆新年既台支韓越唔使唸，日本泰國一樣逼爆。

真係好多人有U grad咩

就算有，好衰唔衰讀N展，出黎分分鐘通行都係咁

全香港計，未必2/3咁多，至少廿年前(90年代尾)我已經今覺星期六朝早既巴士係鬆動好多，應該都幾多人返5日或長短週，06年政府提倡5天工作後後應該更多。

不過如果計非政府非文職，就應該唔止2/3
低學歷人士恩物既保安都係咁
仲成日怨請唔到人又唔反省下點解

無咪讀個囉
15歲以上人口25%有degree or above

試過勞工假但5days（返一至五）

你邊度資料珶到有25%咁多？

咁既組合好少有，其實係好過公眾假+5.5日
咁樣一年最多蝕4日，如果佛誕/BOXING DAY跌落星期六，會好心涼

係唔係得香港先有分銀行假勞工假

政府

畀埋你

保安呢行垃圾到仆街
人工低（左拉右補吹到2萬個月，福利少）
工時長（行內9成人返7day行樓梯更 放奴工假）
返到斷6親咁又要輪通宵
大時大節實唔俾請假
弱智/痴撚線既人先會做

6天真係唔好做
做左一年幾搞到自己心理質素勁差